我係一個00後，遊行完有啲嘢想講

616 係香港歷史性嘅日子

今日，有啲公公婆婆，有啲抱住細路仔，推住bb車嘅父母，甚至有啲拎住拐杖都企出黎遊行，就係因為唔想香港敗喺林奠手上，譴責班警犬過份使用暴力，雖然我唔係見多識廣，但係呢啲大是大非嘅時候，我都好清楚自己應該為香港做翻啲嘢，所以呢幾次嘅遊行我都有出黎，莫講話我呢啲普通市民，連一啲上咗年紀，行動不便嘅人士都為咗香港嘅未來出黎抗爭，今時今日仲掛住匿喺屋企打機，旅行飲飲食食個啲，試問你仲有冇資格自稱香港人？

網絡上甚至身邊有人將呢班義士冠以「暴徒」嘅名銜，我唔知大家心目中點定義「暴徒」，我淨係見到每次有救護車駛入黎，呢班「暴徒」都會好合作好有條理咁讓條路出黎

我淨係見到有班「暴徒」事後自發清理場地嘅垃圾

如果將呢班質素咁高嘅人定義為暴徒，咁個班黑警共狗一定係撒旦

行到太古廣場個陣，諗起個位為港捐軀嘅烈士，個心已經好痛，沿路行過真係忍唔住喊咗出黎，但係無奈我可以做嘅就只有停低，流住眼淚為佢上炷香

梁凌杰，希望香港人永遠都唔好忘記呢個名

我知道大家遊行完都好攰，我亦都設身處地感受到呢份疲累，打算翻屋企休息下，當我上咗車之後仲見到有位巴打起身讓座俾其他手足，我真係好感動，香港仲係一個有人情味嘅地方

最後，好希望咁多位可以團結落去，另外到呢一刻仲覺得事不關己嘅港豬們可以覺醒

今日嘅香港真係好靚

我以香港人嘅身份自豪
天佑香港
香港人

利申第一次開po，唔係太識啲功能
Sorry for 1999

推

push

Push

後生仔，未來靠你地啦！

暫緩修例同柒婆道歉一樣係無意思
完全撤回修例、追究濫權同釋放義士依然任重道遠

雖然今日行完大家都累了，但聽日請繼續站出來捍衛香港，唔好嫌悶

謹記烈士，天佑我城

乖仔

係，要做嘅嘢仲未完

由12點行到10點，原諒我真係有啲攰要翻去抖抖
聽日見

Reddit既鬼佬都非常讚嘆香港人既自律
話香港同日本係亞洲之光

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

親眼望住成班人好快咁分散哂去兩邊讓條路出黎
真係好感動

有張圖係p既 左右完全對稱
唔建議廣傳 免得又比人作故仔

大部分都係取自連登同ig
冇搞清楚真偽
Sorry

經過612嘅教訓同一位義士嘅犧牲
成功引發更多香港人企出黎面對
今日我哋展現左咩叫最和平的示威者
但政府就叫我地做暴徒
乜暴徒會讓條路比白車行咩
如果我地真係暴徒
今日灣仔警署外面塊玻璃都唔知碎咗幾多次
作為00後第一代香港人嘅我
大大力PUSH

無奈身邊有班淨係睇tvb嘅人

點解你有權選擇行嘅時候，人地就冇權選擇可以做其他野，就要被話成冇資格做香港人？

每個人既選擇係自由的，有權做自己想做嘅事。佢可以對今次事件有諗法，同樣唔一定透過遊行去話比人知呢個諗法。當然遊行係一個社會上較多人傾向表達訴求嘅方法，但佢亦可以選擇藉其他渠道去表達意見。

彼此用唔同方式表達，唔通一定要出嚟行先做得香港人？大家都土生土長，相信對今次事件都會感到嘆息，但請批判性思考，咁樣隨意質疑其他香港人嘅資格，或者會令真正嘅香港人傷心。

張圖好靚 有冇高清圖比我做wallpaper

推！

我當然知道仲有好多因爲種種理由而係辦法黎嘅人，我都知道有好多人即使身處異地都心繫香港，默默咁為香港付出，我只係針對個啲對事態仍然漠不關心，透過打機吃喝玩樂去消磨時間嘅人，並非單單針對無黎遊行嘅人

而家係和理非嘅回合！！

努力推翻惡暴政權吧

可惜我身邊仲有呢啲港豬朋友
佢地個腦正係得飲飲食食

推 身同感受

真名上連登

btw pish
[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

唔好開烈士名啦...

原圖

係
暫時未達成任何目標

好多人話d人屌極都唔會醒嫁啦
其實係岩 不過係我果一代

00後果一代我覺得仲有機會喚醒下佢地既良知
支持樓主你勸又好 屌又好
令你果代既更多人明白政治既重要
加油絲打

自己清理垃圾真係好高汁
如果係D零公德心既支那人一定成條街都係垃圾

兩次咁大型嘅遊行一定俾到壓力政府
只要林奠仲玩語言偽術唔徹回
香港人一定會再企出黎抗爭

唔好再開義士名，佢家人唔想
多謝你肯出黎

夜晚個幅好似睇戲咁

辛苦哂

推
聽日繼續

推
各位聽日見

香港人加油

CLS 尾2張相勁靚

同係00後，完全認同樓主講野

我都不停咁話，你搵一個國家嘅暴民可以好似香港人咁
救護車可以係暴民人海中行20kmph嘅，我冇嘢講

香港人真係好正，香港人加油

大家一齊散開讓路俾車過，然後又慢慢融埋一齊拍手
係我見過最靚嘅風景

致70後

好有同感

都要睇下係00後嘅第幾代
我地呢啲真係零零年出世嘅第一代
其實同你哋冇咩分別
你哋細個有玩嘅玩具大部分
我細個都有玩過
不過0607打後嗰啲就真係唔知

希望連登唔好再分化
每一代總有好有唔好
我今日都見到好多父母帶著佢地個仔一齊出黎遊行
0607依加仲好細個
我相信只要佢地嘅父母只要仲有良知
一定會教好佢地

點解要強調00後？

00後 提你同啲朋友 一夠18歲唔好話入馬會/落酒吧 要登記咗做選民先

因為過去有太多批鬥00後嘅po
飲喜茶玩抖陰

講事實叫批鬥？
冇喇喇標籤自己00後
今日一早講左冇分你我
熱狗泛民連登仔基督徒港仔台仔大和解日黎
唔好搞分化喇

又浪漫主義

多謝ching提醒
一到18就登記咗
身邊嘅同輩已經呼籲緊

你好快會覺得自己on9然後醒

利申 14年相同感覺搞咗3個月 乜都爭取唔到 再打呢啲飛機真係冇用